有警賊聊手足隻揪

推

求backup

PUSH

佢除晒gear先
咁我咪接受同佢一挑一

不過老實講，佢除晒gear你敢唔敢同佢隻揪呀，香港人做下運動操fit下自己先啦

佢地咪又係排骨。。。。

尋日抓大媽有談判專家出嚟話警察做嘢有程序
唔可以亂拉人
又問有冇人有冇人証同有冇人拍片影到
但就算兩樣都有最後都係放人
今日個的士佬阻住條路就即上孖葉
仲要講自己冇政治考慮不偏不倚
屌你老母真係人唔笑狗都吠

好黑社會feel

有無人都聽到
阿sir話要隻揪

尋日抓大媽有談判專家出嚟話警察做嘢有程序
唔可以亂拉人
又問有冇人有人証同有冇人拍片影到
但就算兩樣都有最後都係放人
今日個的士佬阻住條路就即上孖葉
仲要講自己冇政治考慮不偏不倚
屌你老母真係人唔笑狗都吠

一日無人報警 只會成班打j

狗吠得好大聲 今日未喂狗糧
呀！回錯post

你真係夠薑隻秋的話除咗件狗衫先再講啦

片呢？幫手散出去